講個笑話比大家聽，包好笑

有一日，小學雞小明執到本死亡筆記。
然後因爲佢驚比人偷，所以係本筆記上面寫左自己個名，費事比人偷。

最後，佢死左。

巴打坐咗幾耐？

唔明

5.5/10

樓主由200x年穿越左黎2017

認真喎 咁多位巴打覺得唔好笑咩？

唔好笑既笑話我就有

利物浦

木鹿大王